望番轉頭，Irving同wall你會揀邊個

4、5年前成日比較，揀wall既人好似多過Irving少少
去到今年，而家邊個勁d？

Irving
wall

Irving啦

Trae Young

Wall

Wall得中距勁左
Irving 變到識分享球權同時係無解單打手

從來揀過牆哥條垃圾

兩件垃圾